lingu vs asso

Jupas最後一round比左LingU bba offer我
想問下讀asso上番五大好定讀LingU
要u life好？

ling

Lingu bba
文學就話有得諗姐
我係你就retake/asso算

asso直上三大

Asso走後門無得輸

LingU 仲要BBA 狗也不屌啦。

但你要有心理準備asso超認真讀，幾辛苦。

asso啦 lingu讀黎都無意思

lingU 都有u life

弱智hea讀都輕鬆爆4

Asso
你見有幾多商界人係LingU BBA出身就知投資潛力有限
Business係講人脈既界别

lingu每年出大量財務策劃師㗎

保險呀？

人脈講緊家底 識既人既社會地位
唔係你入到ku就代表你有本錢同人建立一脈

Ling u

財務策劃師係金融業專業人士嚟

次次問佢哋係咪做保險都死口唔認

lingu 起碼8大
asso 有機會冇8大
自己諗